{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 리오"
    },
    "text": "オンシーズンには19時以降入室可能です。 清平リオには新しい管理者がいます。 公共交通機関を利用すると便利に来られますし、大成里駅から片道1人2,000ウォンの快速ボートをご利用ください。 川を渡って3分で当リオモーテルです。 ボートを利用すれば水上スキーをする気分も出せるので、一味違った経験になると思います。 ただし、日没後と冬季は運休となります。 京春国道がいつも渋滞していて、乗用車の利用に大変不便ですよね。 特に週末や休日には清平まで3時間もかかったりします。 これを改善して公共交通機関を利用するとより便利になると思います。 全客室ではWi-Fiが使用でき、北漢江を眺めることができます。 屋外にはテラスとベンチ、広い駐車場があります。 リオホテルは高層ビルでエレベーターがあり、チェックインとチェックアウトが便利です。 フロントには様々な食べ物が用意されています。 最高の清潔を保つために、シートと枕カバーは1回使用後に洗濯されます。 清平リオの近くにはエレベーターのある一番高い6階建ての建物があります。 北漢江の全景が一望できるのが最高です。 特室は一般室に比べて大きさが3倍ほど大きく、浴槽を備えています。 シートや枕カバーもリサイクルせず、常に清潔に保たれます。 大成里駅のすぐ向こうにあり、片道2000ウォン快速ボートを利用すれば3分以内に到着できる近い距離です。 オンシーズンにもぼったくり料金を受け取らず正直で価格はコスパが優れています。 サムスンボートが目の前にあるので、水上レジャーを安く楽しむことができ、華野山への登山や散歩ができます。 30分以内にはアチムゴヨ樹木園、ナミ島、チャラ島、自然生態公園などがあり、良い思い出を作ることができます。 チョンピョンリオを探してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "清平リオには何時から入室できますか？",
            "answer": "オンシーズンには19時以降入室可能です。"
        },
        {
            "question": "清平リオへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用すると便利に来られます。大成里駅から片道1人2,000ウォンの快速ボートをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "快速ボートを利用するとどのくらいの時間で清平リオに到着できますか？",
            "answer": "川を渡って3分で当リオモーテルです。ボートを利用すれば水上スキーをする気分も出せるので、一味違った経験になると思います。ただし、日没後と冬季は運休となります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用するメリットはありますか？",
            "answer": "京春国道がいつも渋滞していて、乗用車の利用に大変不便です。特に週末や休日には清平まで3時間もかかったりします。これを改善して公共交通機関を利用するとより便利になると思います。"
        },
        {
            "question": "清平リオの設備について教えてください。",
            "answer": "全客室ではWi-Fiが使用でき、北漢江を眺めることができます。屋外にはテラスとベンチ、広い駐車場があります。リオホテルは高層ビルでエレベーターがあり、チェックインとチェックアウトが便利です。フロントには様々な食べ物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "清平リオの客室は清潔ですか？",
            "answer": "最高の清潔を保つために、シートと枕カバーは1回使用後に洗濯されます。"
        },
        {
            "question": "清平リオの近くには何がありますか？",
            "answer": "清平リオの近くにはエレベーターのある一番高い6階建ての建物があります。北漢江の全景が一望できるのが最高です。特室は一般室に比べて大きさが3倍ほど大きく、浴槽を備えています。シートや枕カバーもリサイクルせず、常に清潔に保たれます。"
        },
        {
            "question": "清平リオへのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "大成里駅のすぐ向こうにあり、片道2000ウォン快速ボートを利用すれば3分以内に到着できる近い距離です。"
        },
        {
            "question": "清平リオの価格はどうですか？",
            "answer": "オンシーズンにもぼったくり料金を受け取らず正直で価格はコスパが優れています。"
        },
        {
            "question": "清平リオ周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "サムスンボートが目の前にあるので、水上レジャーを安く楽しむことができ、華野山への登山や散歩ができます。30分以内にはアチムゴヨ樹木園、ナミ島、チャラ島、自然生態公園などがあり、良い思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "他に何かおすすめの情報はありますか？",
            "answer": "チョンピョンリオを探してください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 683
    }
}